有冇人唔聽rock?

畀我標題呃咗入黎 吹下水

殺生丸召喚

唔睬你 我聽rock嘅